超級列車 Hyperloop One，預計 2020 年完成研發，2021 年在杜拜建設

超級高鐵 Hyperloop 的列車 Virgin Hyperloop One，預計最快 2020 年完成研發，2021 年在杜拜建設整個 Hyperloop 系統，由杜拜至阿布扎比只需 12 分鐘的時間。

好叻咩？我地香港有新樓盤，大基建